FIFA 18 PRO CLUB 招翼 後防

FIFA 18 PRO CLUB 招翼 後防

搵固定球員 周圍走就暫時唔需要

陣式暫時 4231/41212 踢控傳 傳波快 唔燒味

每晚開波時間10:30-0100

每屆最小會報3個比賽

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

翼 - one touch 彈得快 走位靈活 one two 走位
唔9跑 現位 威脅位置唔介意你突破

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

psn hugohui10

add完麻煩pm自己位置

翼同閘係咪都要人？
不過上集少玩proclub 可唔可以join？

少玩冇所謂 識打就可以

屌你老母都on99
粒聲唔出踢9人走
問佢仲要block我
咁撚冇交帶隊波都唔方勁得去邊